[飛行報告] QFA128 (QF128) 香港>悉尼

VHHH (HKG) 2015 (UTC+8)// YSSY (SYD) 0710+1 (UTC+10)
預定飛行時間: 09:10
實際飛行時間: 08:51
飛行里程: 3980 海里
機種: Qantas A380-800
航機註冊: VH-OQC
艙等：W(T) Premium Economy

離港閘口: 23, Terminal 1
抵港閘口: 10, Terminal 1
推後時間: 21:35 (UTC+8)
起飛時間: 22:24 (UTC+8)
降落時間: 09:15 (UTC+10)
抵閘時間: 09:21 (UTC+10)

香港國際機場天氣預報:

TAF VHHH 181100Z 1812/1918 12010KT 9000 FEW015 SCT025 TX31/1906Z TN26/1822Z TEMPO 1812/1816 3000 SHRA FEW012CB SCT020 TEMPO 1818/1902 VRB05KT 3500 SHRA=

悉尼機場天氣預報：

TAF YSSY 181104Z 1812/1918
29012KT CAVOK
FM190000 25025G35KT CAVOK
FM190900 25018KT CAVOK
RMK FM181200 MOD/SEV TURB BLW 5000FT
T 14 11 09 10 Q 1009 1008 1007 1007

登機時間係19:30, 由於天雨加內地空管，當日ATC expect 每班機要 hold 90分鐘

Premium Economy 位於A380上層,40吋pitch座位物超所值, 坐窗口位出入都唔會撞到人

Seat Map：

LSG晚餐非常精緻, 主菜有海鮮炒飯同雜菌白汁意粉揀，揀左後者配澳洲Hunter Valley 既香檳

得閒無野做，夜晚有訓唔著可以去商務艙最前既Skyloft 坐下

飛機右翼係昆士蘭見到既日出, 紅土地同朝霞融合為一片, 海天一色

美中不足係早餐略顯簡陋, 只有生果, 咖啡同茶

平安到埗, 一片晴朗
上層同First Class 可以優先落機

7450